[求推介]平價租樓app

想短租一個月嘅住宅(連傢私)/services apartment
Budget 10000內